點睇Samsung Galaxy Buds

新手用緊Samsung機
見呢隻好似幾平抵玩
有無巴打有用後感分享下
另外有無1k到藍芽耳機推薦
諗住平時都係攞黎聽下歌 跑下步

音質ok 有時會間歇性斷連

1k既真藍牙好廢
一去到多人既地方，接收就好差
做運動就冇問題，不過唔好諗住可以出街用
利用: 用緊active 65t

買D 可以左右都可以獨立用ge

airpods表示冇呢個問題

如果唔講電話都幾好用

音質同外型幾好
connect 手機/ apple產品都快

但講電話要係靜嘅環境先收到音
室外通常海底聲

無試過斷線

65t 轉咗 galaxy buds
除咗更垃圾嘅通話質素
其餘galaxy buds贏

65t行星際嗰啲多wireless地方左耳會啪啪聲
galaxy buds冇事 係間唔時好似左右甩sync 1/4秒會窒一下

坐低用電腦都會跌

active 65t 會唔會成日斷/疾？

做運動完全冇問題
但行鬧市會疾到歌都聽唔到